twitter-bot
===========

Feed your Twitter account with lots of stuff - all you need is a RSS feed

______________________
TWITTER BOT has moved to sourceforge! https://sourceforge.net/projects/botomanik/
______________________
Für eventuelle Schäden oder Rechtverletzungen ist der Betreiber der Software verantwortlich. 
Die erworbene Lizenz darf nicht wieder- oder weiterverkauft werden. Webklex behält es sich 
vor gegen etwaige Verstöße rechtliche Schritte einzuleiten.     

Copyright 2013 by Webklex – All rights serserved.
